# TheLastOutpost(Последняя застава) #
## Введение ##
Враги-монстры нападают на земли, где живут добрые герои сказок. Они захватывают и уничтожают все. И у них на пути остался только один блокпост с защитой. Если враги разрушат заставу, то они войдут на территорию.
## Жанр и аудитория ##
Игра "TheLastOutpost" относится к жанру Tower Defense. Игра ориентирована на широкую аудиторию, не содержит ограничивающего контента.
## Описание игры ##
В прямоугольной карте расположена дорога. С одной стороны дороги выходят монстры. С другой стороны дороги находится здание, которое нужно защищать. Вдоль дороги можно устанавливать башни, которые стреляют по монстрам. Башни устанавливаются за деньги. Некоторая сумма имеется с самого начала, остальное игрок получает за уничтожение монстров. Если монстр доходит до здания, игрок теряет жизнь. Если жизни кончаются - проигрыш. Монстры идут волнами. Для выигрыша нужно пережить некоторое количество волн.
## Системные требования ##
Платформа: PC – совместимый компьютер. Операционные системы Windows, Linux, Mac OS.